[共識題]十月一你想做咩？

我認為呢幾個禮拜連續多次活動已經令我地既共識散左好多
好多勇武都冇辦法可以協調到邊一日係可以集結

唯一大家有共識既就係十月一日一定要搞大佢

好啦，問題黎啦

咁點樣搞大佢先？
睇返成場運動，最有代表性既幾場戰役

和理非：818和理非吹大雞癱瘓港島
勇武：71攻入立法會／85各區圍攻狗屋

而去到第三個月，相信大家都知道已經唔可以再分當日既活動係「和理非」抑或係「勇武」
因為無論咩活動，黑警都係會出手打壓，佢地已經唔會再care你係咪和理非，亦唔會care形象，佢地只係想「打死晒班曱甴」

個人認為活動既性質可以分為
遍地開花式 ／ 集中式

首先我地就大方向投票
支持集中癱瘓全港島，落中共面，決一死戰
擺明駐重兵港島，應該避其鋒芒，遍地開花

亦希望大家投完票可以理性討論，be humble，勿互屌分化

支持獨立思考

【913 八月十五】 金鐘悼義士

想睇煙花

Sorry 係煙火

覺得玩哂十八區遍地開花串過淨係搞港島

想睇人人手持一枝美國旗

全民舉美國旗行街。
大小不拘，著美國旗服飾也可。
加上不同宗教集會，國慶普天同慶。

其實係，而且你攻一座堡壘，有效既兵力只有100人
但當你攻十座堡壘，有效既兵力就會有1000人

其實政權既實體就係黑警
希望大家明白，呢個香港已經再冇警察
有既只係維護殺人政權既維穩部隊

十一係金紫荊廣場隔離 個個都拎住支美國國旗🇺🇸

諗起個畫面都好攪笑

真係要諗諗
10月1號必定要痛擊一下

十一只宜做一件事: 喪事

悼念9個死諫英靈，3隻眼，1000+被凌虐手足

當日只穿素服或出殯裝束，準備幾副棺材遊行

同時十一永久定為港殤日

咁樣做可以落中共面，大巴大巴車埋去，幫國慶曾慶。

71佢地都封晒成個灣仔咁滯，十一可能直頭戒嚴，所有港島線港鐵站都戒備

當佢地要用咁多兵力係港島維護政權高層
呢個時間點，地區既兵力一定最薄弱
更何況佢地一定有裝甲車同水炮車留守政總，會展等重地
因為驚突襲，到時就落唔到各區支援
如果佢地封晒所有mtr站，又係自己對外宣傳香港已經崩壞
政權已經唔係屬於香港人

所以我個人支持各區開花形式，一黎要補給亦容易，因為港島已經冇晒資源可以打

請果位預早準備美國旗做帶路黨

推

我想好似cityu 中國舊生咁睇中國餽贈香港的金紫荊花呀

遍地開花，佢得三架水炮車，我地十八區做大佢，佢守得邊區

Autumn on fire

燒支那匪旗

民陣流水式集會

升國旗🇺🇸 奏國歌🇬🇧

舉所有民主、反共國家國旗
多謝各國以各種形式支援香港
列出中國近年欺凌各國事件
列舉70年來中共既仆街野

呼籲仼球團結反共，細節：
1. 支援被制裁國家（加拿大菜籽油，台灣旅遊業，美國農產品，幫德國匯出德銀既在中國資金，追究中國喺各國既偷資料事件）

2. 建立仼球反支陣線，以後一人受敵八方支援

3. 唔好裝屎為5g

4. 各國檢查各行業供應鏈
要有後備方案，防止中國揸春袋

想300萬香港人 手持天滅中共上街遊行

推 想落9共產黨面 借全世界比壓力佢

推推推

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

928係星期六 雨傘5周年
可以直落到十一
將＇賀國慶＇推上最高潮

化寶盆燒黨旗

其實各區遍地開花好處多多
要咩資源都容易搵
而且運gear都低風險好多

危險 不了

留係屋企嘆冷氣，直到有一日你出街都會俾人拘捕，上唔到fb，ig

多我一個唔多啦

落中共面
通街外國國旗

着黑衫撒陰司紙

台灣旗

sir this way

玩全球反共啦

連登係咪冇晒行動派？

Push

大家覺得佢10.1夠唔夠膽開實彈？
如果唔係玩大d都OK

乜都唔好搞，一齊睇煙花，乜都唔做，狗都驚到震。

當然要帶番支美國旗去灣仔參加升旗禮，我係愛國人士嚟，呢到又係愛國討論區

同警嫂一齊......

升國旗唱國歌

已經開過啦
雖然冇瞄人

披x戴y

推上去理性討論

一定係睇煙花，唱(香港)國歌

應該係任何國家嘅國旗都可以帶
諗起想去邊玩就拎該國國旗
淨係唔撚拎中國

十一點少得我

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

photo credit to: 巴打貉金地

跳閘

白花
黑衣
美國旗
悼念英靈

應該封到睇唔到

支國咁愛錢,當日想係各區撒錢幫佢慶大壽

各區定係集中，係需要討論

多人的話最好當然係各區,咁先顯得港人愛支國

其實我想睇煙花
但又唔係睇維港放既

幫推 呢招好似幾好

【1/10 下場】政府想繼續放煙花 10.1同大家現場睇煙花！

但如果一路冇plan，可以想像到當日就係聚晒係兩岸度騎劫完煙花就會係尖咀同港島有衝突，又係兩個好不利嘅地形

大家都知圍村無皇管咁
玩埋煙花都得既
佢地咁愛國愛黨 唔知當日會唔會一齊放煙花呢?
好想係圍村欣賞煙花
但會唔會比人告我入去搞事架?

大家要諗下啦